# GrandBook - Proto.GrandCore

GrandBook - это протоверсия платформы на базе нашего репозитория на GitLab. Любой желающий с помощью пулреквестов сможет создавать манифесты проектов и работать над их описаниями. Как закончим с платформой, всё перенесём туда.

Рабочая группа - ttps://t.me/joinchat/OQ6DaxSXHq7B9Mz1gArlng
